（危險）唔好再 keep 大陸公安D財物

唔好再 keep 大陸公安D財物，一拉到會告打劫或者接臟架